地球三大低等人種：印度人，支那人，西亞人

cant agree more

你老母就支那人

回人同耶人呢？

南亞？

仲有澳門狗

踢賓周，紅牌有咩問題，雖然唔小心

睇下對面又手球又禁區推人都冇事
球證收左錢啦

係，唔好漏

印度人正仆街
支那人唔死都冇閪用

祝黎巴嫩聽日比以色列炸到變平地

你快啲走喇我幫你頂住口德村村民先

韓國人呢?

波台唔會有村民

猶太人好波
盡殺中東狗

小咗呢三班垃圾，地球小咗成三十幾億廢物，起碼可以玩多一百年

就係你d柒撚懵懵小學雞拖低連登質素

支持

係

作為一個西亞黎香港既新移民, 覺得香港人同我地根本無分別

你知唔知黎巴嫩有一半係基督徒

我地黎巴嫩係地中海戰略要點, 法國曾經好重視我地

宇宙一大低等生物:人類